[KPOP] 2018 KPOP 討論區（5）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

見冇人開所以開左

7左......由佢沉啦